有咩方法對付討厭既蚊？

食飯訓覺打丁丁

用黑旋風